點解劉冠華可以繼續收生?

真係咁有信心打得甩?

打唔贏都要收架
無學費點打官司

因為佢已經BECOME ANOTHER PERSON
浴火重生